有冇野係依一世都唔可以比另一半知

知左世界末日都似

中學時曾經大過肚
現任同自己屋企人都唔知
ex屋企人俾左一大筆錢我同幫我搞掂
但唔準我講出去

有時有啲野 唔講好過唔講
但無知一問 個肚會唔會有傷痕？

叫過雞仲要沉埋船

俾黑人屌過

屎眼爛未？

臭雞